中同下星期grad day，叫我搵佢影相，有咩要注意？

不嬲好毒無去過人地grad day
見啲人左手公仔右手花咁，我使唔使買俾佢？

是但啦，你都係去做阿四之嘛

對方係女仔?

女

其實有咩要做？

你就好啦，有女仔主動叫你去佢個grad day

搵你幫佢同男朋友影合照